[陰鳩公]全力出擊 馬德里打比 皇馬爭做阿二

今天晚上，西甲第31輪迎來重頭戲，皇家馬德里和馬德里體育會於班拿貝球場上演馬德里打比。前者30戰19勝6和5負積63分排第三，後者30戰20勝7和3負積67分排第二。兩隊最近整體表現都相當出色，而且最近六次交手接近平分秋色，雙方此番展開一場惡戰恐怕在所難免。 （NOW 632台星期日晚上10時15分直播）。
賽季早段時間皇馬的表現並不穩定，然而他們從2018年開始就迎來強勢反彈。最近12輪西甲當中，皇馬豪取10勝1和1負的驕人戰績，近來更取得四連勝，球迷熟識的銀河艦隊已經回歸。
C朗拿度強隊殺手
在周中的歐聯八強首回合中，皇馬作客三球大勝祖雲達斯，作客已手執三球優勢的他們晉級已是十拿九穩。由於優勢巨大，因此他們今仗有足夠精力應對馬體會。核心C朗拿度聯賽至今斬獲22球，特別是下半季更隨球會全面爆發，近兩個月場均入一球以上，上仗對勁旅祖雲達斯也梅開二度，狀態如此出色的他絕對是馬體會的頭號威脅。
馬體會防守靠得住
馬體會今季表現同樣出色，30輪聯賽積67分位居積分榜次席，比皇馬還多了4分。儘管馬體會進攻端表現不及巴塞和皇馬兩大豪門，但他們防線的表現可謂滴水不漏，球隊聯賽至今均場失球數不足0.5個，是西甲今季防守最為出色的隊伍。
另外，基士文今季仍然有出色發揮，這名法國射手聯賽至今攻入17球，更曾在聯賽中上演過大四喜，今仗他與C朗拿度的對決亦是一大看點。與皇馬一樣，馬體會周中也在歐戰當中取得較大領先優勢，可以全力應付本次馬德里打比。他們聯賽至今作客勝率達到六成，即使今仗作客亦無明顯劣勢。

2隊上半季都失色左好多

拜仁慕尼黑與皇家馬德里的歐洲德比即將打響，在最近的採訪中拜仁慕尼黑董事會主席魯梅尼格高度稱讚了對手皇家馬德里。

魯梅尼格在拜仁的雜誌中稱讚皇家馬德里：“如果人們要問我歐洲足球的排名的話，那麼我的回答一如既往：皇家馬德里是第一。整個世界都知道皇家馬德里，並且為這個白色的芭蕾所傾倒。”

不過魯梅尼格也表示目前的拜仁主帥安切洛蒂是這次對決的加分項，因為安切洛蒂曾經在皇馬執教。魯梅尼格：“安切洛蒂曾經在2014年帶領皇家馬德里擊敗馬競獲得歐冠冠軍。或許他是我們在四分之一決賽中重要的加分項。”

慎入 小心爆血管

陰9公，第二都要爭

3年cd-rom

名都柒過人，睇你都後生死老母

拜仁近幾屆歐聯比垃圾牙朗中出過幾多球

弱隊殺手
哈哈

你地班現實垃圾
無人圍威喂，就啞左？

陰9公

皇馬fans喎

人類總要...

痴線講野好冇家教

張圖已經柒過一次，你又po....你其實係咪假膠黎

柒過兩次啦
今次第三次already

不能只有我看到

點呀，集結到人未呀？

無人你地好似野都唔敢講半句的

當你玩具玩而已

哎喲

無爸爸媽媽，不敢見人

哈哈

我幫你沖奶飲啦

怕餓親你哦

樓主出名係垃圾

屌你
咁樣侮辱垃圾

哦，小朋友，敢出聲啦

蝗馬人，人生垃圾，無話錯